#
 
ระบุ
เวลา
เฉลี่ย
ผู้ใช้
แชท
ชั่วโมง
Kik
 
Messenger
 
#
แพลตฟอร์ม
แอ
พแชต
ยอด
นิยม
ตัว
ฝั่ง
สหรัฐ
ประกาศ
สำรวจ
ข้อมูล
เก็บ
ติดตาม
พฤติกรรม
ใช้
งาน
แอ
พพลิเค
ชัน
ผู้ใช้
ระบุ
ใช้
งาน
เฉลี่ย
ชั่วโมง
ข้อมูล
รวบรวม
พอ
สรุป
ผู้ใช้
ล้าน
คนใช้
เวลา
แชท
ประมาณ
นาที
หยิบ
โทรศัพท์
แชท
เฉลี่ย
วัยรุ่น
ผู้หญิง
กลุ่ม
ใช้
งาน
เยอะ
วัยรุ่น
ผู้ชาย
ราว
กลุ่ม
ใช้
งาน
เฉลี่ย
ละ
ชั่วโมง
ครึ่ง
ราว
เท่านั้น
หัวหน้า
ฝ่าย
ข้อมูล
ระบุ
สำรวจ
ตรง
ช่วย
กลุ่ม
นักโฆษณา
เข้าใจ
พฤติกรรม
ผู้ใช้
ทำ
บริษัท
สามารถ
พัฒนา
ตอบรับ
ใช้
งาน
ผู้ใช้
ที่มา
Kik
 
Messenger
 
Attention
 
Metric
 
Kik
 
metadata
 
Kik
 
Super
 
Users
 
Joel
 
Cumming
 
Kik
 
Kik
 
AdWeek
 
